屌你老母臭蘋果xs max

話說琴日買左部xs max，走去買左舊1開2lightening 諗住聽歌同時叉電啦，試左幾秒舊野聽到歌都叉到電既。點知今日拎黎用既時候發現我就算唔叉電淨插聽歌個邊，每20零秒就會自動暫停 屌你老尾咩事啊垃圾機

有無苦主有同樣情況可以圍爐取下暖

有預感拎去蘋果佢都會話非官方出既adapter 問題唔會解決

買得XS max 就買埋Airpods 啦

唔想多舊野要叉電 返工一聽聽成8-9個鐘

我覺得係你部機有事
我用都冇你既問題
襯岩岩買拎去換啦

係囉我去賣野間野佢用自己機試又無問題 開頭以為ios唔夠新 點知upgrade完都係咁

垃圾用成皮買機 用山塞配件整壞底版

買左呢粒野

快啲換

屌

又要入去搵紅精靈搞

放iphone 8 原廠跟機舊1開2俾你

都唔知臭果肯唔肯換

我起間舖用埋第二間廠既都有同樣問題

唔係喎我拎左個fd部機黎試都係好準時廿零秒就收皮喎

屌根本max係有撚問題 個老板試個部係x定唔知xs黎

成個xs max都係咁

都話個老闆用x試無問題

你買個D垃圾配件無MFI的

買個無線充電座啦

咁撚蠢，賣咗部MAX 換X咪用到

唔使諗啦，由 8 開始已經唔work ⋯ 我部X用Belkin都時得時唔得 乖乖地用AirPod啦

配件唔好用非原廠， 一定出事

樓主好撚蠢

你得出個結論真係有趣

癡線 你明知插口得一個 又要嫌冇得咁用 大佬呀 插口得一個 同時輸出音訊又同時叉電 出事都唔出奇啦

換啦，仲等

岩既

收爹啦唔好笑啊

部電話殘廢既都唔換

睇睇先thx

Shuuuuuuuuu

用非原廠配件會燒底板，你睇下係咪塊底版燒咗，你可以拎去手機鋪比人睇，正路check底板唔會收你錢（你可以比廿蚊佢當請佢飲野）

iphone 6可以邊叉電邊聽歌

我就係6s換max

聽歌都麻撚煩

apple 配件要買 Mfi
你果隻有冇

係囉

街邊野我諗無啦 打算睇下樓上貼個個先睇下得唔得

apple 機如果配件冇 mfi 而佢又 detect 到
就會用唔到
好似買條冇 mfi 既充電線
會充充下停左
彈個 notification 出黎話你用緊非認證野
唔比你充

又窮又冇腦都係用返屌米算啦 學乜人用apple仲要充大頭鬼買xs max
記得找卡數呀

無啊
無人好似你咁撚on 99

有無諗過係你個腦壞左唔係部電話
好話唔好聽以你咁既智商用小米算啦 就算比部超級電腦你用都晒鳩氣

蠢撚到 仆你個街

無mfi係度亂屌河馬

用第三方廠野用唔到然後屌尻原廠廢

樓主柒就快撚d走啦

樓主真係慘 已經買xs max都係要比idog咬

用家問題

Happy Xs Max

有問題就緊係要屌
好過an狗係又屌唔係又屌

原來用唔到 我仲淘左幾條呢啲野
但係你依家部機係正常？用完粒野有冇事？

1000蚊要左你部max

用電話用到咁撚煩

樓主check機之前去驗下個腦先啦

我個部成9日hand機

自己貪平用撚埋啲山寨配件用唔撚到喺度屌鳩部機

買belkin啦 300蚊啊速鎊啦 買埋啲垃圾cheap野想正常用到？

無事喎 係粒野廢一聽歌聽到2x秒必斷
淨用耳筒無事

貪方便姐 貪平我買撚左xr啦on9 到到有得買原廠野配件咩 Belkin個條又柒

平時叉電線10個有9個人都買街邊貨嫁啦 唔係話無牌子個d

傻西瓜收爹啦 係你d自卑撚先覺得買部電話都係充大頭鬼姐 我覺得用max好撚正常喎

屌我唔用原廠野個d可唔可以解釋下點解人地用x/xs就用到? 一味得個屌字

去問藍精靈啦

隻耳仲有無 日日聽8-9個鐘

健在

聽得多D嘈音個腦會退化 樓豬就是成功的例子

唔明做乜要邊差邊聽歌

收嗲啦垃圾
得你一個買街邊貨咋
有少少要求會上網搵下邊個牌子好啲㩒用啲啦
咁撚冇要求你唔好求其喺街邊買部大陸機黎用算鳩數？

樓主依啲戇勼咁撚蠢
人地教精你仲要屌鳩返人轉頭
攞住件街邊配件喺度慢慢諗啦柒碌

終遇見100%用家問題
抵撚死啦你

毒男發現案 你係it狗？

洗撚俾面你 你以為自己邊撚個
上面真心俾此見個d我邊有屌過佢地 擘大你屎眼睇下先啦it狗

打機打到無電又要聽聲玩

屌你呀 蘋果會有問題????

明顯係你 用家既問題

大家咁話

粒野無MFI, 所以駁完之後只用到好短時間就比iOS terminate,
你朋友部機有同一個反應, 咁你都仲覺得係部iPhone有問題既話都無乜野可以再講

如果你覺得係部機壞左, 試下插返原裝耳筒(跟機有, 怕你唔知講埋), 聽到過20秒都無問題的話, 自己諗下問題係邊到

btw, 用左iPhone 咁多年, 一早都用埋Lighting port既AMP, 估唔到邊叉邊聽呢樣野咁大需求

奇就奇在間野個老細用自己部機又無事
唔該你先你講得好好啊

大機會係佢部機無update 個OS
無MFI 認證既Lighting accessories 用破解chips 只會係舊既iOS 可以運行

算把啦
教精條傻鳩又話你IT狗架啦
識買下配件就IT狗都冇撚腦嘅

係配件同埋樓主個腦有問題

by the way, 買咗幾多錢？

都好似成60蚊

Thx巴打

Shuuuuuu

我之前部iphome 7都有用一開二lightning, update左去ios 12之後就用唔到

於是用返android

唔好用呢D配件

1. 買無線充電尿袋/ 板 番工果陣用, 任你聽

2. 無線耳機. airpods 大概聽兩個幾鐘就要差電. 大概十五,廿分鐘就可以差滿又聽到兩個幾鐘. 佢冇錯係會冇電, 但係好快又聽到好耐. 我諗如果你死都要一日到黑播住, 咁可能唔岩你. 但係你係一個正常人, 會比耳仔抖下, 食下飯果陣同人傾下計. 我諗唔會係大問題.

樓主淨係夠錢買電話
唔夠錢買Airpods

2.岩啊，我都係長期戴耳筒但並不是每秒都有聲既，睇片打機先會有野聽姐

1.所以我買左個無線板 但係要買埋個2a頭先得.......而家好很慢